身份證ABCG字頭老人家優先投票乎？

藍田柏雅站俾老人家打尖投票先
有無其他票站都有咁嘅情況

西灣河興東都係

好似條隊無乜人先比佢地入

唔關事 會平均分配
少人排會有得入先
Y區最多人會排耐啲

佢哋係見咩字母少人就叫人上
利申：有叫我打尖 00後y字頭

比人分咗去第二條隊企緊

投票一向都係分英文字母排

一向都係分字母排
佢地快啲=佢地少人